黃埔有狗

大家小心

推

b出口6-7個 站內3個

入左黃埔 街坊出黎呀